係咪大部分連登仔都唔識不推文回覆？

又黃子華又達哥，唔係重要/行動post就不推文啦屌

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

不推文呀

示範

岩

屌你老母

我唔識貼影片，只係貼到條link
有無巴絲可以教下我？

貼條link連登會自動有預覽
您都可以預覽自己篇文睇下成唔成功

教學，幫推pls

噢花碌咗！點樣用「不推文回覆」